林鄭月娥：香港最壞時候已過，料今年經濟增長3至5%

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥在海南出席博鰲亞洲論壇，她接受中央電視台訪問，稱香港先後經歷反修例示威及全球疫情打擊，但最壞的時間已過，相信今年經濟增長有3%至5%。

林鄭月娥：「一個是中美貿易糾紛，到2019年中往後一年，我們受到社會動盪，黑暴的影響的厲害，那麼當然就過去十多個月，是全球新冠的疫情。在多重的打擊下，難免我們會出現的經濟的逆轉，所以現在看來，我們最壞的時間已經過了，我們估計今年2021年，應該是有年度的增長，大概是3%至5%。」

林鄭月娥又說，西方政客針對香港的批評，是他們看到中國富強起來，心裡不舒服，目的想要圍堵中國，所以難以改變他們的看法，她會集中精力處理香港的事務。

有你條仆街係到點會過呀

有你條撚樣係到,-3-5%就有份
錢又唔派,市民又失業,租女又加

全世界今年都預計增長雙位數
香港先增長 3-5%?

前兩年插左幾多 今年先回3－5
淋病今年加幾多人工？

當初都係咁講香港 見到大陸富起來而自卑

增你老味on99

四至八月係關鍵~!!

酒呀~~~~~酒呀~~~~~酒呀~~~~~酒呀~~~~~酒呀~~~~~酒呀~~~~~酒呀~~~~~酒呀~~~~~

曲線咒自己今年死🤓林鄭咁樣算唔算黃

On9食飯仲未變返正常枱
酒都無得飲
叫雞都驚羽毛球群組

過你老母臭閪

8%，所以佢都算保守 睇3-5%

she lying

連我大陸啲支那親戚問點解防疫防到咁樣仲可以坐係果個位
我鄉下爆幾百單個地方官已經俾人炒撚咗

之前自己減既加倍加返

講緊自己人工?

落18區行下幾多吉鋪先講啦屌

3-5%

從此以後學終國造假數，收到

作個靚數等地鐵加價？

本年度最佳笑話

等睇爆發
死多啲人最好

攬炒既影響冇返幾年都未浮現

柒婆幾時死？